其實中學陸運會好容易知你喺邊一類人

坐看台全部都喺毒燃

屌你

同意

自己一個坐看台

唔比我喺看台上面flirt緊女嘅
雖然我冇

屌你 黎返個和聲beat先好唔好

件衫愈少野愈毒

陸運負責first aid

坐廁所,不過係同fd一人一個廁格,霸晒全個廁所
試過一次有日其中一格比其他同學霸咗,咁又屎忽痕偷睇佢做乜,發現個同學睇甜文上下chok撚

果陣比個濕鳩阿sir捉撚左去做工作人員
仲要冬天先黎攪
之後病左兩日

請假